認真問 有無人唔介意老婆俾人拍哂片吞精中出仲要全港人睇過哂

我係佢屋企人應該呢世都唔會帶佢去家庭聚會

我好卑微，唔流出就乜都得

正常人點會唔介意 留學移民算吧

我老婆係av女優

你問吓謝檸檬

應該遲啲就會俾屋企丟去外國
然後。。